你想死？入嚟捱我13巴先！

69到而家，就嚟3個月喇！

呢3個月嚟，你見盡100萬人、200萬人、170萬人，仲有好多好多嘅同路人

廢老唔撐你？屋企人都唔撐你？你覺得無人撐你？

你夠薑同我喺條街度大叫「光復香港」！

睇下有幾多回應！仲敢話無人撐你？

係，人總會一死，但我同你講，你唔可以就咁死！

有手足比人拉，佢哋為乜嘢？為咗香港人、為咗你呀！

你死咗，咁佢用自己光陰爭取嘅，仲有咩用？

點解你唔同佢一齊爭取、一齊打呢場仗、一齊贏？

仲記唔記得呀？我哋仲要喺煲底除曬gear相認架！

你同我記住！

光復香港 時代革命

有咩嘢想傾想講，即管上嚟連登講，你唔好同我自己收收埋埋、諗埋一邊！